77台 歐國聯 丹麥 對 英格蘭 即討

戰術大師

英撚加油

England343 唔出阿叔

433踢3防中

無左霍頓

phillips係咩人？

英格蘭

K.Phillips

列斯 英撚波牛
中場

今年打FIFA UT先識佢

平民版古烈治

出Phillps都唔出Grealish

2020年仲用緊pickford

踢咩鬼

成條左路死曬

D波仲妹過上一場

咁多右閘但無左閘

中場0創造力

無人比波脆皮

Dier d長傳

鏟完靚波再自爆 咩料

對面中場勁過英格蘭

出三防中都唔出栢豪

列斯聯fans叫佢約克郡派路
其實未夠班

shaw chilwell傷晒
寧願用契仔trippier都唔揀個正宗左閘

屌個兩個講波佬名又叫錯 數又數錯

講咗幾次taa做辛祖

都好過 Coady

Foul撚夠未

英撚條中場0攻力

個中場弱到hold唔到個波

出柏豪啦

Rice 奇雲菲臘斯 迪亞 想點
唔打中場 直接後場斬去前場打 死球
好似世界盃咁

好撚on9 搵個似樣攻勢都冇

精華都冇

仲有mings 米高堅 達哥斯基呢d

戰術1: pass to sterling
戰術2: pass to TAA then 斬
我老母都識守

呢三件
連似樣少少嘅boxtobox
後上插入幫波都無能力

睇緊葡萄牙個場，阿朗第100球國家隊入波

dier傳2邊 冇位去回傳 loop左半場

世界盃咁
知自己中場廢
進攻放棄經中場
後場斬前 搵g點Kane
搵到就分兩邊畀查比亞 斬
或者搏死球
丁力自己扭波
完

修夫基條撚樣唔中意柏豪有乜計

破硬戴伊109個入波紀錄啦
至尊

想打死兩邊 但人地完全睇通哂 跟到好貼
唯一有一球有d機會就係Sancho過埋去 overload左邊

但今場又無左閘 脆皮直頭無人想理
全部人走去圍丁力算 丁力又習慣行入去比人圍
成套野錯撚曬

正垃圾 4 串一 就係斷呢場 啲人幾勁 都好 點都係發揮唔到 英狗

世界盃神軒踢到識飛
跑上跑落
串連中前場

下半場換foden同Greenwood 入嚟啦
兩個勁好默契

中場完全冇人插入去後上架 傾要係禁區比5個人圍住斬比你老母頂咩

仲Greenwood 番左鄉下叫雞啦

中路中場完全無用途 換人去幫手overload 左面啦

丹麥無人想理 tripper

Wass真係好撚好波 己經31歲

巴打好醒

連祖高美斯同阿諾都分唔到

又傳cutback比傾1打5 笑料

好萬能
丹麥上屆世界好似無帶佢去

菲臘斯就咁推波都甩腳

控波都唔掂

個左閘位咁邪

脆狗眼又腫腳又痛 陰公

得一個射門 點搞

Kane 遲早要打後一格 打中場
換件前鋒好過

唔係換走三防中換sancho

換kane都唔搞中場3位先

點解死都唔用加利殊

正常唔會有佢架喇
修夫雞
有返麥迪臣嘅話

主攻 要三防中黎做咩

垃圾屎達寧唔撚傳返俾taa

中場三件真係好廢
波又hold唔到 長傳又唔準

R 撚爆頭
點撚解吹到咁多強隊想要rice?

無一球前插過 對住丹麥咁驚做乜野

傾

修夫基世界盃打廢隊都係靠死球頭鎚
零創造力

世界盃決賽 翻版個邊好激喎 有無人有睇？

77台 唔播屌
播英撚把撚咩

傾回曬塘

76咪播緊

我用電腦睇
佢電腦版無76台直播
好撚On9

禁區頂一個英撚中場都冇 都痴撚線

終於出柏豪

Arnold

有grealish了

Zac efron

我都係

柏豪

呢兩場英撚表現完全唔係比利是，法國，西班牙個皮

柏豪幾好

南閘可摸耳咪撚再戰術大師上身擺三中堅加雙防中

保臣都好鬼煩下 係咁訓低

比利時入足冰島五粒

兩大無撚厘頭入國家隊嘅人
奇雲菲臘
AMN

修夫雞 選幾十個右閘唔知做乜撚

三個左閘 三個右閘

之後搵幾個踢中堅

Rice成個中場版麥佳亞咁款